點解呢set垃圾仲賣到錢

A6500加死馬二寶 差唔多價錢 仲要有保 光圈又大性能又勁

影相質素拍得住Samsung手機

我有部x10 同 d所謂lomo相機仔你要要

舊登有條友三星打手有冇走過黎

exact7ly

好耐冇mon住攝台啦,我而家淨係認得含sir架咋

唔係話Samsung有黃金螺旋構圖咩

你去nx1 個facebook group睇下，成地都係精

佢唔黎我點屌鳩佢

有無link

當呢set賣到九千...就知道個二打市場睇下笑下算啦

做乜撚野呀,當年一手價都唔洗九千啦

之前見佢賣6900

我pm完佢話佢知屌返我轉頭....話唔會減價比我...佢先減到6900...

唔好問我要圖

女仔機會貴過全新機？！笑左

送埋腳俾你

77D都買到